和理非 勇武 接力抗爭 爭取五大訴求 最緊要實現真雙普選

其實市民都升咗lv, 有無咁多不公義事件
大家確立咗一齊爭取五大訴求

和理非 勇武 接力抗爭 爭取五大訴求 最緊要實現真雙普選

另外，如果啲上一輩人睇下WINTER ON FIRE
見到烏克蘭人為咗民主自由點為自己爭取，香港嗰啲濕濕碎。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推10下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推 我都想開呢啲post
林鄭咁死要面 想硬過逃犯條例
源於制度既問題 佢唔係一人一票選出黎
唔需要向香港人負責
立法會自己人係多數 惡法話過就過 完全無制衡

五大訴求放最後唔係唔重要
係一定要實行